林鄭評分再下跌 逾四成人予零分 3司評分全部肥佬

北京閹割香港選舉制度，民間呈現出「心死」狀態。有民調顯示，對比人大常委會上月底通過「完善」選制前，市民對特首林鄭月娥的評分下跌2.1分，至30.7分水平，而支持林鄭的比率則略為上升。

市民對林鄭反對率微跌1個百分點至67%
香港民意研究計劃於本月7至9日成功訪問了逾千名市民。結果顯示，市民對林鄭的評分，由上月下旬的32.8分跌至30.7分，而支持率更則微升兩個百分點至20%、反對率微跌1個百分點至67%，使支持率淨值增加3個百分點至負47%。惟細分之下，給予林鄭0分的市民多達41%。

3名司長方面，市民對政務司司長張建宗和律政司司長鄭若驊的評分都有所下調，分別下跌0.1分及1.2分至32.6分及22.7分。至於市民對財政司司長陳茂波的評分，則稍稍增加了1.1分，達35.8分水平。換言之，無論林鄭或3名司長的民望均處於不及格水平。

犯咗國安法

鄭月娥：從政者不要介意未能取得民望 否則很痛苦

4成0分好似未跌穿過

佢應該愈低分愈興奮

林鄭邏輯：重有6成支持我

777: 閱，哦。

唔係有流氓獨裁幫佢撐住，落左台九世啦，仲好意思話考第一

知道自己又有得迎難而上就興奮到噴水

無錯，引起大眾對政府仇恨

無限權力 民望WFC?

林鄭︰點果幾百人，呢D野我地不嬲唔理

趁大家仲有表示民意就好珍惜......遲D 呢D 評分唔係咁既樣架啦...

呢排懶得再做次次都一鳩樣既PORI民調
咁都仲係0分，抵啦

我比0分都比撚到悶

鐵底3成藍

啱哂獨裁者

點解佢嘅支持比率仲上升

肥驊個反對度同林鄭一樣

20趴支持率
仲低過川普

1%
error嚟咋

sampling問題

4成人比0分 繼續有得做
呢啲就叫民主喇

咁啱抽中多幾件藍屍咪升
升降超過10%咪民心有變

例如自己Google反修例之前既一篇old news :

「香港大學民意研究計劃（下稱民研計劃）公布最新調查顯示，特首林鄭月娥的評分在颱風「山竹」襲港後，較兩星期前大跌6.5分至50.8分，為其上任以來新低。
調查顯示，林鄭月娥最新支持率為40%，反對率45%，民望淨值為負4個百分點，較兩星期前明顯下跌15個百分點，是其上任以來第二低。」

所謂大跌，低處未算低呀

市民對特首林鄭月娥的評分下跌2.1分，至30.7分水平，而支持林鄭的比率則略為上升。

分係降左，即係以往有畀唔係0 分嘅人畀左更低嘅分數

但某啲人變左更支持佢